解答關於台灣既問題

見有唔少人喺度講埋啲低層次既嘢
嘗試解答一下關於台灣呢個國家較為有深度既問題
啲GOOGLE到既資訊同求其既問題就唔好問嘞
真係有心了解先問啦
資訊會由台灣人, 已移民台灣人, 在台港生 等回答

台灣人同移民香港人利益上面有乜嘢衝突？例如香港人有冇搶佢哋資源

點睇台灣有人投訴政府入面唔夠女性？

如果你問主觀感覺你就應該MODIFY個問題做"台灣人有冇咁覺得" 你真係問我再答
如果問客觀實際情況.
第一, 如果你"移咗民" 已經融入哂, 你已經係台灣人何來搶台灣人資源
第二, 你有咩途徑搶佢"搶"佢資源先, 該交既稅你有交, 該俾既保險費你有俾, 咁有咩係"唔應該俾你而你攞咗"? 如果有, 你咪搶囉, 如果冇, 就冇.

香港政府而家咪夠哂女性囉
舒唔舒肝爽唔爽?

咁我問返你主觀嘅感受，佢哋有冇排斥香港嘅移民

咁台灣人點睇？

我認為冇

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

一個有民選政府既國家
呢個問題
唔會全民都一樣答案既

咁又有咩聲音？你又有咩深度回答？

台灣人其實點睇香港人

呢個問題本身冇深度可言
尤其當呢個, 係同一個執政政權既第二屆政府
更顯得吹毛求疵

不外乎用眼睇

咁咩叫轉型正義？點解台灣人近年成日講？

呢個問題同女性入閣關唔關事

係唔關事，只係單純問你知唔知咩叫轉型正義？點解台灣人近年成日講姐。

呢個係GOOGLE到既問題嚟
我知道

台灣人歡迎移民

總統是女性
華人社會首見

又話有深度，咁你收皮la，我夠知google有la，咁你開post黎浪費網絡資源咩

歡迎香港移民
例如林榮基

沒必要強調男女
能力比較重要

現在指控是整政府女性比例太低。

嗯
你問題中出現既嘢有價值, 同你個問題有價值, 係兩回事.
我睇唔到你問題有深度可言, 可能, 只係我睇唔到.

感同身受
因為香港人剛開始走台灣過去的路

你個人有深度，幾簡單既問題都可以講到有深度。

促進轉型正義委員會

給予過去受冤屈的人得到平反
關於228、白色恐怖等

其實要求 "要有女性"
即係多多少少要將適才適用放埋一邊俾性別行先
本身唔算係對女性有咩尊重
"俾你做係因為呢個位老細希望女人坐, 唔關你本身能力事"
有趣的是, 英國之前MAY內閣都係女性特別少
而佢都係女人
咁, 又唔通英國民唔民主要等你教佢咩~

咁我再問你，點解侯孝賢套戲夢人生個回響會低過悲情城市？

我就覺得其實條路幾唔同

咁我知你點解講唔到了

沒必要強調男女
能力比較重要
這就是民主，民調決定總統的用人

咁你都講唔到la
仲以為有咩insight

你有看到文章的觀點嗎？
如果說「用人唯才不分性別」，那麼，主管比例應該會貼近於整體的性別比例才對，這是最基本的常識的問題。如果用人唯才不看性別，那怎麼會女性總是低於整體性別比例這麼多？為什麼男性主管的比例都高過於在該層級或職業種類的性別比例？

恐怕係因為觀眾俾咗更多回響後一套吧

898

戲夢人生只示李天祿的個人故事
悲情城市談228是大多數人的歷史

善用不推文回覆可以?

但是戲夢人生中的是台灣的藝術

我們台灣人不介意這問題

"如果用人唯才, 就一定男女一樣多"
以上呢一句, 如果係真.
西班牙政府處於不用人唯才既狀態, 因為女性過多
同時, 韓日, 美國政府都有辦法用人唯才, 因為一路都男多過女
什麼七大工業國 全部都冇常識
一篇文章號令天下, 就係講緊呢啲

我可以幫忙回答香港手足問題

甚麼問題？是不介意就不會有台灣人寫這篇文章，所以寫這篇文章的不是台灣人？

布袋戲已經退流行

你不如入去睇下人地篇文講咩先la，深度

你是台灣人？
我是

哈哈
咁李偲嫣都係香港人
私煙姐就愛國愛港
香港人就支持國安立法既
你真係呢 夜媽媽低層次

所以退沉行就不是台灣的藝術？台語歌不也有一段時間退流行，那麼為甚麼茄子蛋現在這麼受歡迎？

人們的自我表演慾太旺盛
最好不要太滿足他